24歲先想入行做髮型師會否太遲?

講下背景先
第一屆Dse非三大IT Degree畢業
現職IT Vendors類型工作 Junior Consultant 18K
翻左一年半左右 但其實知道自己根本唔想做IT行業
一直想轉工但無決心
拖左好耐都仲做緊宜家份工
咁近排突然心血來潮又諗起想翻份自己鐘意既工
其實自己由細到大都對髮型有興趣
但中學畢業又負碌入到U所以到最後都係揀翻份IT工做

問題就黎啦
我見髮型師其實係17 18歲開始入行
2年白紙 之後2年技術員(幫人染髮之類) 之後先會做見習髮型師
如果24歲先做白紙 會唔會太遲?

唔遲 大把請人

唔會啦 只要你係有心做 一家定做得起 太多垃圾髮型師

翻工時間好長

只係知樓主要好大勇氣先可以放低身段

屋企以前開髮型屋
有心唔怕遲，不過呢行要好 talkative

qb好似成日請人？